傻撚咗咩 連登仔 出嚟搞搞震？！

見到好多熱心巴打開post 出謀獻策，但係我想講
佔領mtr、扮拉錯制停列車、阻塞交通依啲野根本冇用！

點解？？？

一、阻塞交通，令市民反感。我哋依個時候最需要大家認同同埋支持，我哋唔應該擺錯重點，令到本來一啲認同我哋啲人變成反對我哋做法，咁樣嘅話，即使我哋嘅口號同目的幾咁冠冕堂皇，都無法爭取普羅市民支持。同時，一陣有咩事都好，義士亦難以前往支援及撤退。

二、焦點不清。同9/6當日民陣亂叫口號一樣，我哋嘅首要目的係阻止送中條例通過，而唔係邊個邊個下台。依個時候，我地要認清自己嘅目的，咁先可以團結最多既人。喺連燈見過有人講：「屌！亂9叫口號。如果知道係叫林鄭下台一定唔會出嚟。」

我自己都係因為反對送中條例先特登出去遊行，我相信100萬人入面大家都係抱住呢個信念而出嚟，我希望大家搞清依點，依個時候冇話咩藍唔藍黃唔黃絲，老定係幼，依一刻只有香港人—— 一班真係愛惜香港嘅香港人。所以，唔好再搞分化，唔好再話邊個係鬼邊個係人，總之，星期二三一出到去，大家都係自己友，有咩事齊上齊落，見到有咩事即刻去幫。

星期三就會通過二讀、三讀，亦都係我哋最後機會推翻呢個條例。唔想見到香港惡化落去嘅，嗰日同我一齊出黎！唔好相信咩外國勢力支援，依一刻幫到我哋嘅只有我哋自己，依條惡法一旦通過左就咩都冇，星期三真係最後嘅機會。因此，我呼籲大家圍堵立法會各個出口，阻礙議會進行，想衝嘅就衝，唔衝既就留喺出面支援同靜坐抗議。有咩工具就盡量帶去，一切安全為上。

push

差不多要休息啦各位
如果唔係，聽日邊有精神